Title: Heute aus der Abteilung  Meanwhile in Nürnberg...
Date: 2012-03-12 09:35
Author: marvin
Category: status
Tags: iran, israel, nuernberg
Slug: heute-aus-der-abteilung-meanwhile-in-nurnberg

Heute aus der Abteilung "Meanwhile in Nürnberg": Es wird Ahmadinedschad
für die steigenden Preise von Nürnberger Bratwürste verantwortlich
gemacht. Israel auslöschen ok...aber wenn es um des Deutschen
wertvollstes Gut geht hört der Spaß auf!!11!!!!einself

![408955_354154801284025_100000685241299_1137708_965431405_n]({static}/images/408955_354154801284025_100000685241299_1137708_965431405_n.jpg)

